點睇啲雙重標準嘅on9仔

例如平時成日屌公司啲老屎忽

但係又鍾意係連登/高登做老屎忽笑新會員

大把依喲人
唔洗理

仲有之前有巴打都提過
屌啲女派帽，但係傾食人妻又興高采烈

香港人